屌那星飲吃台已死，L佛食傻冇人講？

Joelinton

個片頭

有碗話碗 可以代表我 可以帶我去到食好西 這樣已是很足夠

L佛哥似冷面笑匠

打手

佢條女好似天生自帶慢鏡咁 做乜都好似0.5速